唔好再講班年青人蠢，傻，中計啦

請唔好再去評論件事岩定錯啦
支持，尊重佢地啦
鬼唔鬼有眼睇架
不如凌晨落去煲底，了解下佢地
聽下佢地討論先再講啦好嗎

佢地唔係傻呀
佢地唔係唔知後果呀
而家佢地係明知後果都要做
佢地既決心有幾咁大
佢地既出發點係咩呀？

點解做大人既就剩係識企係佢地後面
有咩事就話佢地蠢，話佢地傻，話佢地中計
話佢地做野無意義
話佢地破壞左啲大人一直以黎所建立既
So far 和平抗爭?

借問聲，果啲和平抗爭有意義咩？
到而家爭取到咩呀？
點解班細路可以體諒你地
話大人個個有包伏
有人埋怨果時處處幫大人講說
大家異口同聲講「劍盾論」，
不割蓆，不篤灰，不分化
咩兄弟爬山，各自努力
其他人不代表我，我代表自己

就將瞄準向大人/龜係屋企既大人火頭
輕輕帶過

果啲而家係fb, tg, WhatsApp’s group ，
係度鬧緊，鬧過依班年青人既智者們
你如果有幸睇到依篇野
麻煩你地撫心自問一下

你地慚唔慚愧？
你地除左係度bileebala
仲識啲咩呀

佢地唔敢講既，等我講。

「我而家屌你地呀，得把口
做呢？做過啲乜撚野呀？」
有咩針對我，杯葛我呀。

我對住依班年青人
我覺得好撚羞愧呀
香港年青人
我對你地唔住

#不割蓆
#不篤灰
#不要事後孔明
#不要亂咁講佢地係鬼
#我不代表年青人
#我自發屌鳩你地班中坑

寫自一個三十二歲既垃圾發夢時自言自語

push

推，今朝被迫飲茶，之後佢地睇tvb係度屌，嬲到早走衝去金鐘

比我就茶都唔飲 都飲唔落
叫佢地食自己

同佢地講

對住電視鬧冇用既..
係就拎刀去劈友

會有一部分人走去劈D義士架喎

今日cctvb係咁播爆玻璃個段，好多人茶客睇到係咁鬧佢地暴徒

中午在警察宿舍樓下茶餐廳食飯有c9 話暴動啦嘩離譜呀咩鳩咁，俾我屌七佢問：你見到有人放火咩，有槍咩？有搶野咩？警察先會暴動喳！講撚完好嬲自己仲同老婆嘈交！佢話我日日咁夜睇新聞，我話我只係可以做下鍵盤戰士喳，我依家出去衝你同呀仔今晚等我囉！

谷氣到想喊

可能你話我廢中！
我唔敢話班年青人係對 還是錯！
唔割蓆既我，想講兩句意見！

抗爭道路上，我吔其實好需要爭取多啲人支持，多一個就多一個！
和理非正正做到黎個效果！

619遊行，因為議題集中，同時間警察暴力，先顯得我吔和理非，爭取到社會上大部份人支持，有二百萬同路人！

但係，今次衝立法會件事，印象上影響太大，中間淺藍淺黃既，媽媽師奶既，會對於今次件事反感！

大律師公會主席今日都出聲明公開譴責

要知道，好多抗爭都唔係一頭半個月就有成果，無論台灣反服貿，烏克蘭既顏色革命等等，都可以要長時間，一點一滴咁凝聚個形勢返黎！

希望大家要明白，極權唔係兩三日內就下台，要有心理準備，今次係個既抗爭，可能會搞好耐！

Be water 黎個concept 其實好好，可以長時間，無定時咁出黎突擊一個不合作運動，增加政府管治成本，逼使政府妥協！

希望各位年青人，留下有用之驅，唔好受傷！運用各方智慧，將民意拉返黎，咁我吔先可以長時間抗爭，令政府無所適從！

一個35歲，都有在場支持你吔既廢中！

最傻就係為左班賣港賊犧牲咁多野